想買呢件衫俾女朋友，邊度有得買？

點算我扯左⋯